721遊行完去支聯辦！

終審法院係我地自己友黎，要搞就行去西環直搗黃龍！

推

推！

上花園道禮賓府唔得？

兵分兩路！

全力推721Post

睇錯支聯會

多人圍就得 唔洗衝擊佢